1. Які способи JavaScript можна використовувати для створення та додавання нових DOM-елементів
   document.createElement()   
  
2. Опишіть покроково процес видалення одного елементу (умовно клас "navigation") зі сторінки.  

   const nav = document.getElementsByClassName("navigation");   
   nav.remove();

3. Які є методи для вставки DOM-елементів перед/після іншого DOM-елемента?  
for example  
   foot.after(newA);  
   foot.before(newA);  

